[Clippers正式解體］NBA季前討論17

冇人開
開定先
Link 求巴打們幫我補上

推

唔睇好CP3 + Harden

Co3+ Anderson + Capella + Gordon 唔錯

點解突然會冇人傾NBA
定係出面有第二個post?

[7月1日夏季聯賽正式開波]2017-2018 NBA季前討論區（18）